點解民間記者會唔講埋普通話

講比張小明聽

駛乜講普通話 班大陸人都睇唔到架啦就算佢地睇到 都只會睇到中共想佢地睇到既野

日文?德語呢?

駛乜就哨牙仔？

哨牙仔都唔講粵語比香港人聽啦

你D思想好ON

普通話並非香港法定語言

反而我覺得要比台灣人聽

點解有人唔做做狗？

認同

on9

咁...台灣朋友係普通話既..........

國語 ok 呀

差啲唔記得台灣人啲英文水平同支那狗差唔多

幾撚長呀 唔使問問題啦

樓主整字幕 po去ptt 咪得

香港官方語言從來只有粵語同英文。

點解唔吠幾聲既？

口交部都唔講廣東話啦

不要加重佢哋負擔

國格問題

既然自立就要用本國語言,唔好成日就大陸人用普通話

香港法定語言係粵語同英語

香港只有廣東話同英文

點解樓主開post唔出埋殘體字
比支那狗睇

反對
你咁係制造將蝗語變成官方語言既先例
仲係由抗爭者做先